\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Kleines Senfkorn Hoffnung}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Kleines Senfkorn Hoffnung}
\index[vw]{Wölflinge!Kleines Senfkorn Hoffnung}

\beginsong{Kleines Senfkorn Hoffnung}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/kleinessenfkornhoffnung} 

\beginverse 
2. Kl\chord{D}einer Funke H\chord{h}offnung, m\chord{G}ir ums\chord{e}onst gesch\chord{A}enkt: \\
W\chord{D}erde ich dich n\chord{h}ähren, d\chord{e}ass du überspr\chord{A}ingst, \\
d\chord{Fis}ass du wirst zur Fl\chord{h}amm\chord{G}e, d\chord{A}ie uns leuchten k\chord{D}ann, \\
F\chord{Fis}euer schlägt in \chord{h}allen, \chord{G}allen, d\chord{A}ie im Finstern s\chord{D}ind. \\
\endverse

\beginverse
3. Kl\chord{D}eine Münze H\chord{h}offnung, m\chord{G}ir ums\chord{e}onst gesch\chord{A}enkt: \\
W\chord{D}erde ich dich t\chord{h}eilen, d\chord{e}ass du Zinsen tr\chord{A}ägst, \\
d\chord{Fis}ass du wirst zur G\chord{h}ab\chord{G}e, d\chord{A}ie uns leben l\chord{D}ässt, \\
R\chord{Fis}eichtum selbst für \chord{h}alle, \chord{G}alle, d\chord{A}ie in Armut s\chord{D}ind. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
4. Kl\chord{D}eine Träne H\chord{h}offnung, m\chord{G}ir ums\chord{e}onst gesch\chord{A}enkt: \\
W\chord{D}erde ich dich w\chord{h}einen, d\chord{e}ass dich jeder s\chord{A}ieht, \\
d\chord{Fis}ass du wirst zur Tr\chord{h}au\chord{G}er, d\chord{A}ie uns handeln m\chord{D}acht, \\
l\chord{Fis}eiden lässt mit \chord{h}allen, \chord{G}allen, d\chord{A}ie in Nöten s\chord{D}ind. \\
\endverse

\beginverse
5. Kl\chord{D}eines Sandkorn H\chord{h}offnung, m\chord{G}ir ums\chord{e}onst gesch\chord{A}enkt: \\
W\chord{D}erde ich dich str\chord{h}euen, d\chord{e}ass du manchmal br\chord{A}emst, \\
d\chord{Fis}ass du wirst zum Gr\chord{h}und\chord{G}e, d\chord{A}er uns halten l\chord{D}ässt, \\
N\chord{Fis}eues wird mit \chord{h}allen, \chord{G}allen, d\chord{A}ie in Zwängen s\chord{D}ind. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Alois Albrecht - Weise: Ludger Edelkötter\\
\copyright KiMu Kindermusikverlag GmbH, Velbert\\
FU: Nr. 85 TS: 86
\end{angaben}
